(推上報）政府又浪費公帑，為左$1.5 而用$2寄信比我

p

對香港人就係咁架啦
對大陸人就唔同啦，政府話追佢哋錢既成本仲高過罰款所以唔追

你係咪好似曾經講過

又欠過

你贏

2蚊係售價 唔係成本價

咁唔好意思啦
成本仲高過兩蚊
郵局係年年虧損

0/10

好似全球所有郵局都蝕撚緊錢

大佬呀，呢個係罰款嚟㗎
而家係原則問題，唔係罰款金額嘅問題
就係你呢啲垃圾覺得錢係重要過是非黑白
仲話要推上報，香港靠你就真係死得快啲
真係唔識個醜字點寫

應該私營化

接唔少amazon 生意 應該幾好搵先係

你識會計就知 條數有一蚊唔對都唔得 何況係政府野？

2019年，周街都飛機電話電腦。抽居屋拎$4000居然無得上網整仲要印幾百萬分表，個個拎兩三分。因為寫錯又無得改浪費資源。落後到仆街

打劫一千幾百 派幾廿個警察查 有上庭 又要坐監
一個犯要畀 幾廿萬一年 捉來做咩呀

佢唔寄封信俾你就可以請少個郵差？

捉賊計成本？

做咩姐 跟樓主思考模式又唔得

咁你不如計埋出信條友人工

原則既野，港豬識條鐵咩，為反而反

係唔係4000蚊先 係就屌得

你好唔好意思人地打過電話提過你次都唔交罰款,你唔交先出信比你